# 蓝白弹幕合战5

![封面](蓝白弹幕合战5.jpg)

## 说明
DASH流 音频视频分流
ass皆为来自 https://tiansh.github.io/us-danmaku/bilibili 提供的转换(BAS弹幕没有被转换
mkv为ffmpeg抽取音频视频加经转换的ass封装(没有ASS，因为BAS没有被转换为ASS

## AV589602473 - 【蓝白弹幕合战⑤th】大概只有老用户能看懂的视频

### [P1]【蓝组第一日】notitle——作者未公布
CID 380344571 视频源：直传

av589602473,1p

### [P2]【白组第一日】Ga1ahad and Scientific Witchery——作者未公布
CID 380344609 视频源：直传

av589602473,2p

